五毛、三毛和藍絲的分別

1）真與假
五毛、三毛係分身account，實質冇此人。
藍絲係有真人。

2）投票權
五毛、三毛冇投票權。
藍絲有投票權。

3）錢
五毛、三毛係打工，有錢收。
藍絲純義務，冇錢收。

4）屌藍絲 vs 屌五毛和三毛：
連登仔將藍絲當五毛或三毛，建制又多一票，黃絲變屈毛黨，中共又贏。
連登仔屌中真五毛，真五毛又可以開多個account，並且反思錯誤，與黨宣傳部分享經驗，加強宣傳策略，中共又贏。
結論：屌人點都輸。做好宣傳和懂感動人先會贏。